睇隔離post話馬田比人屌得好勁扮慘帶風向 我笑撚左

話咩d人個個屌馬田屌得好勁
係度扮可憐扮慘
話人針對馬狗
我都笑撚左
d連登post一講兩句馬田壞話
馬狗衝曬出黎幾百個負評：
分化狗
鬥黃
幫紅資滲透 其實係賺錢洗落黃圈 情有可原
得罪講句牛旨5粒丸都買$30
咁撚多馬狗課金 賺咁撚多
成班馬狗仲夠膽話馬田係迫不得已先賣紅資
話人雙重標準嘅幫達哥ming仔平反未？
牽涉到你就連登雙重標準好嘔心
唔關馬狗事就ming狗達狗死撚開

雙重標準撚唔夠馬狗黎
達哥ming仔話自己淺黃 再幫tvb拍片
馬狗：屌你老母死賤種
幫cctvb 死撚開啦ming狗達狗
達ming一派狗幫藍店

馬田幫紅底公司滲透宣傳
馬狗：唔該唔好鬥黃😅🙏🏻
分化撚死開唔該😅🙏🏻
雖然牛旨賺咁撚多
但係接支那公司job 一定係賺藍店錢洗落黃圈😅🙏🏻

sorry連登無動物傳心師的
馬狗d ig post無人知佢up乜9

馬狗fans眼中
馬田做乜9都情有可原 事出有因
even到時賣港撐共 都可以講成忍辱負重
講真牛旨賺咁撚柒多5粒丸都賣三十幾蚊都夠膽話唔夠錢所以接支那job

一於入警處做狗
齊齊搵政府錢 洗錢落黃圈

樓主打咗咁多字，辛苦晒

客咩氣姐始終都唔夠馬狗大軍黎

唔好咁客氣，加油，繼續打字

大家咁話
可能打字對於你黎講係好難嘅一件事明白嘅

如果今日幫支那牛嘔賣廣告嗰個係達哥屎來姆ming仔嘅話
你班馬狗fans會唔會又講同一番言論呢

加油

多謝推post

撚有錢咩屌你老母

唔使客氣，呢啲係連登仔應該做嘅嘢

最近無乜錢
買左牛旨5粒丸黎煮本身銀包得$40買完得返$10唔夠錢返大西北

其實咩事

馬田幫富途牛牛sell嘢
之後再開post屌柒話佢幫藍店買廣告嘅人

不服來辯

加你老母油咩柒頭駁唔到就縮返入你老母個閪到啦